巴利寸c 朗破壞球隊團結

皇馬快翼加里夫巴利今季表現脫胎換骨，踢4場聯賽已經入咗3球，呢位威爾斯國腳自爆回勇之迷，原來係因為C朗離隊。

加里夫巴利話：「好似C朗呢種巨星離隊之後，球隊表現一定會有唔同，我哋踢得輕易咗，更加似係1支球隊，更加以團隊為重，而唔係以個別球員為重。」

加里夫巴利言下之意，即係話C朗以前喺皇馬，表現太個人主義，搞到其他隊友都踢得好辛苦。

事實上，除咗加里夫巴利之外，賓施馬今季表現亦大勇，已有4球進帳，巴利仔可能真係講事實，而非刻意針對C朗。

鞭c

唔洗佢講 睇都睇得出
以前有啲波自己單刀緊都傳比c朗

有c朗皇馬一樣輸
皇馬廢係因為無施丹啊on9

雖然我係朗迷 但都覺得有無佢都係會輸
近十幾年嚟皇馬對巴塞一向都輸多贏少

俾你揸旗又點？咪一樣踢到咁垃圾 二線始終係二線

團結團結

雖然我係巴迷， 但都覺得有佢同無佢差好撚遠

係
C7既把握力好撚過皇所有人
就算佢入唔到波 守衛都寧願mark實佢都唔搞賓州馬啦

don’t worry about him

團結還團結
輸波還輸波

傻仔巴利 準備搵定下一份工啦